1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach
   forEach для кожного елементу масиву виконує прописану функцію 1 раз
2. Які методи для роботи з масивом мутують існуючий масив, а які повертають новий масив? Наведіть приклади.
    Мутуючі методи:
pop() - видаляє останній елемент массива
shift() - видаляє перший елемент массива змініючи індексацію на -1
unshift() - додає перший елемент массива змініючи індексацію на +1
push() - додає елемент у кінець массива

    Немутуючі методи, які повертають новий массив:
map() - утворює новий массив з результатом дії функціі для кожного елемента
filter() - утворює новий массив з елементами, які пройшли перевірку на задані у функціі умови
slice() - утворює новий массив який містить копію частки елементів оригінального массива
concat - утворює массив, які складається з массива з якого був викликан + інші массиви 
reduce - утворює массив який виконує функцію до аккумулятора, та кожного елемента массива приводячи його до одного значення

3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
За допомогою метода Array.isArray

const arr = [1, 2, "2", 3, 4, {}]

console.log(Array.isArray(arr)); // true

4. В яких випадках краще використовувати метод map(), а в яких forEach()?
map потрібен, когли необхіно створити новий масив, а forEach() потрібно юзати, коли необхіно робити операціі над 
існуючим массивом нестворючи новий.